[你們的女神]江嘉敏 熱戀兩月封盤 與男友麻將枱結緣

現年廿三歲的江嘉敏去年在劇集《親親我好媽》的「學生look」，獲宅男盛讚純過蒸餾水，被視為「宅男咪神」，人氣急升，並受到無綫力捧，正當上位之際，她大方承認與圈外男友Anthony拍拖，「拍了兩個多月左右，大家正值熱戀期，他為人老實，不太懂花言巧語，而且很喜歡幫助朋友，說到做到，令我很欣賞他！最重要性格要夾得來，要專一、疼惜我是最基本，而男朋友這方面拿了滿分，因為他很孝順、專一又鍾意我，總之樣樣都齊。」早前江嘉敏生日，男友Anthony飛到台灣為她慶生外，更親手整了她最愛的焦糖朱古力生日蛋糕，男友細心令她窩心更冧爆，「他最吸引我是有耐性及細心，雖然許多人都會認為女仔比男友會細心及溫柔，但我完全不屬這一類，大家可以互補不足。因為我是一個很心急，沒有耐性的女仔，他每次看見我發忟憎，就會跟我說『你先不要忟憎，好好冷靜一下，你這樣心急就會做漏或做錯事情。』他很細心，會發覺我有什麼需要幫助，有時候見我拍劇捱夜，又會買湯包給我喝，見我生暗瘡又會買藥膏給我塗。」

二人如何相識？原來是因打麻將而結緣，「今年新年，經朋友介紹的，當時一班朋友拜年食飯，他們正打麻將，我不懂就坐在一旁，之後他叫我坐在他隔籬學吓，他很有耐性解釋給我聽，而我又不厭其煩地問，當日一坐在他身邊，他就不停吃嚦咕嚦咕，都幾旺他。」

不過，Anthony當時竟然認不出她就是江嘉敏，令她哭笑不得，「當然他知道江嘉敏是誰，因為他有看劇集及廣告，但他第一眼見到我時，原來不知我就是江嘉敏，認不出我，因為當日我只化淡妝，跟幕前的打扮不一樣，之後大家開始傾偈後，他表示有看過《親》，我說我有份演，他還問我演什麼角色？我說是演家姊，我問他應該不會太難認吧？不過都算是一件好事，因為一開始他就認識真正的我了。」她表示公開戀情，都要讓男友先有心理準備，「因為他不是圈中人，擔心他不太習慣，是想給他多一點時間去適應，開始會有人留意他，甚至有人喜歡或不喜歡他，都想他有心理準備才正式公開，但都算好彩，最終被拍下相片而公開，都是一件開心事，公司同事都取笑我，有男友都好，至少不用再傳緋聞。」

她表示雖然男友是圈外人，大家卻有共同話題，感情愈來愈好，「大家的生活距離其實相差不太遠，工作時間亦同樣不太穩定，而且他很喜歡看劇集，我演的劇集他都有看過，又會給予我意見，所以大家見面時都有很多話題，他是一個喜歡討論學術性的人，這方面我很欣賞，他是我人生老師，相處起來真的很舒服，不會浪費我一分一秒，每一刻都在令我進步。」她表示正跟妹妹學習做稱職女友，「我性格很爽直，比較粗心大意，所以都要學習一下，都有請教妹妹，所以平時男友照顧我比我照顧他更多，我都有問他會否介意有個粗心大意的女朋友，他竟然跟我說『就等我好好照顧你吧！』聽後令我真的很感動，所以我都會努力去學習做一個稱職的女友。」

喂呀

原來不知我就是江嘉敏，認不出我，因為當日我只化淡妝，跟幕前的打扮不一樣

暗星就暗星 搵嘢賴

肛交敏d腳趾肉酸到仆街

條仔咁大陸喱既

一直都覺得佢好嘔心 懶係青春純情咁

條仔好慘...

拍咗兩個月⋯⋯應該未上牀既

有人爆之前明做私影 暗做...

真係好靚女 樣黎講 真係冇野再挑剔

通常會死到咁果d女都好假好扮野
仲有個果咩寶兒都係

笑

其實係邊個黎？

係 你老母後生嗰陣都做過
50蚊 任屌

敏敏 \(╯-╰)/ 講真 佢算系香港少有嘅女演員又有演技又有樣

次次睇到類似留言，未睇user name都知係你

獲宅男盛讚純過蒸餾水，被視為「宅男咪神」，人氣急升

TVB打手死全家啦

究竟要幾撚醜怪先唔係女神

佢真係而家都成個街市買送果d c奶樣
而家後生還可以，但睇得出過幾年就變成真c奶樣

封咩盤 佢呢啲款都會踏兩船架啦

佢嗰陣一出道，佢中學班舊同學即刻八婆上身數到佢仆街
小氣嘅女人真係最好睇
唔知今次班八婆會唔會又出動呢

好有師奶feel

鷲哥又要出動

想含佢條仔

趷起個肥屎忽博出沖

佢之前唔係有個男朋友叫曹震豪

咩劇?

條女好撚嘈
又成日扮蠢
但對腳幾撚正

唔明點解會捧仍
C9 樣又矮, 波肯夾heidi 都夾倒啦

肛+吻 想奶佢全身

條仔成個信號王咁樣

隔住個Mon都有陣臭味

數黎數去得三督屁
淨係話佢唔讀書同早拍拖
唔知仲以為江嘉敏要選傑青

但佢真係無畢業

真係好撚樣衰

王浩信呢

點解我會覺得佢似hotcha 其中一個

係咁食歷古歷古仲唔係出老千！？

潘芳芳

咩劇

嘩即刻覺得肛交敏ok